香蕉放置不理就會熟

咁提子得唔得？
我已經連續兩次買到苦既提子